理性討論 封殺CCTVB維穩新聞 召喚文宣組/ 前線

自從發生今日嘅衝突之後
發覺好多巴絲太執着CCTVB呢件事
當然我同大家一樣咁嬲咁憎CCTVB
但係我最唔想見到大家錯focus

抗爭最大嘅本錢就係令各大媒體去幫你宣傳你嘅行動
如果冇傳媒去報道你哋做緊乜根本冇人會知

而記者係媒體裏面係最重要嘅角色
如果我哋令到記者覺得示威者侵犯佢哋採訪自由
咁我真係可以話俾你聽呢場仗輸硬

唔係叫你唔好搞CCTVB
我係希望你哋冷靜啲唔好搞記者
記者絕對係一班好團結嘅工作者
而且佢哋將新聞自由放喺一個神級嘅位置
雖然你會話CCTVB嗰班記者做假新聞影示威者大頭
但係你真係冇權阻止人哋拍攝
你自己諗下點解差佬咁怕記者啦

仲有班人成日話人哋吹風叫你地唔好搞CCTVB
調返轉頭諗下你哋其實係唔係俾人煽動咗
亦都可能有人有心要你哋同啲記者反面
咁以後你做乜都會俾人話你係暴徒

文宣組朋友可唔可以幫手諗諗
點樣先可以同班記者保持返友好關係
我絕對覺得如果呢件事再惡化落去
我哋好快就會失去民心

我哋應該利用文宣嘅力量去同CCTVB對抗
前線朋友無謂同佢哋正面交鋒
舉下Banner 嗌下口號以示不滿就好足夠
其他媒體亦都好樂意幫你地做宣傳
一齊唱衰CCTVB

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

親眼見到呢幾日情況惡化得好犀利
好想開個post講呢樣野先開A/C

我知我係新仔一定冇咁多人聽我講

推

推，唔想大家淨係狙擊啲示威者

搞CCTVB嘅時候，千祈唔可以用啲會影響到/誤傷其他記者朋友嘅方法

連登係一言堂，前果排開始有人叫搞尻cctvb, 一叫唔好搞尻媒體就俾人屌 , 結果而家俾人指撚住黎笑

其實喺現場嘅巴打
用Banner 抗議CCTVB維穩
得閒嗌兩句口號
絕對已經足夠
其他媒體記者實幫我地大事宣揚

調返轉頭咁諗
當CCTVB搵人訪問嘅時候
口才好嘅應該更加主動去去俾佢訪問
特別係平時嗰啲民意訪問係最有效

係衝既朋友可能dse完較熱血未知出面幾仆街姐
非一言堂 咪勸佢地望下我地知既野囉
都係同路人 相fu相乘㗎姐

我重申並警告大家咪再叫無線做CCTVB！

大家去野餐去太多熱氣啫
冷靜落嚟大家都明係想為件事好

我同意唔好搞記者，但CCTVB就最多噓佢，對住鏡頭屌，但個記者就唔好掂同搞佢，我諗好多人都明。就好似台灣中天新聞咁，人地都係噓下同舉下牌

岩呀 你搞9記者只是你輸 你阻礙人地採訪實比其他記者屌9你地 幾不滿都好 唔應該做既就唔好做 搞記者咪寫花自己本簿

冇錯，香港咁多人企出黎就係為左人民主，自由，去搞記者就同我地初心有分歧，雖然我都好憎恨cctvb，但係都唔好搞記者，仲有好多其他野可以搞搞佢

有冇巴打可以整的banner 俾前線發洩下

自推